近期去雲南既入來交流下~

大家好, 小弟黎緊grad trip會去雲南，去足17日，好似有d太多
有冇黎緊都會去既巴絲打一齊交流下

17日ok既，因為要去好多地方的話車程都好長，有時市區出郊區一個景點要3-4個鐘玩完來回都天黑

巴打之前去過？我依家正係買jor機票,其他咩都未PLAN

唔會.去左5日香格理拉好正

入瀘沽湖訓返一個禮拜

點正法

一個禮拜會唔會太多

之前聖誕去寄住朋友屋企，係昆明機場向南坐成5個鐘車先到。個陣好想去麗江同玉龍雪山，太遠最壞要坐成12個鐘車所以冇去到然後個朋友同我講係昆明機場可以轉機去麗江，佢話如果我一早由最北既地方一路玩落去南邊時間充裕好多

客棧老細好NICE.
個生活好正.
唔好睇香格里拉多野睇.
有間酒吧好正

老母話想去香格里拉，想做孝順仔帶佢去

麗江同玉龍雪山都係我今次既目的之一, 希望去到.
但係6月天氣麻麻驚會落雨

求酒吧推介, 幾個麻甩佬應該會落
香格理拉燒之前令好多

12月-1月去左11日 跨年
有4日係行雨崩

巴打行入去會唔會好辛苦
我D FD平時都冇做開運動,驚頂唔順

去拉, it's now or never

辛苦 我去果時溫度0下 冇乜人去
夏天去係旺季 但落雨機會大
冇做開運動但想挑戰下自己都可以去既
但有人唔想去就唔好格硬去了
咪到時高山反應/扭親整親就gg

我諗我地點都會去, 因為雨崩係我地雲南必去既CHECK list之一
巴打仲有無其它景點推介下？

聽講梅里雪山靚d未係點開發 天然d

最好行之前操fit下
因為真係好辛苦 條路好斜
行極都行唔完咁
其他景點: 松贊林寺，麗江古城，虎跳峽
btw 香格里拉古城唔洗去 乜都冇

六月去 十日左右

自駕遊啊？

請問巴打
如果去五日的話有乜睇景地方必去

有冇話要行幾耐
香格里拉古城燒完之後好似咩都冇,應該唔會去
BTW,個邊好似都係景多?有冇咩其他野玩?例如飲飲食食?

PLAN好行程未

唔係啊, 應該到時拼車,3丁友

5日好似唔多夠WO,
車程都冇一半

咁巴打諗住去17日預幾多筆直

去短期的話，昆明附近其實有好多值得去既地方，因為我幾鍾意佢地少數民族啲文化，有去到佢地個民族村，要買飛入，園區好大，唔買飛外面都好多野睇，買手信地方。

冇時間去到麗江同再北既地方，可以近啲去昆明外邊既轎子雪山，唔太高天氣唔錯又有雪睇，啱一家大細去。

不過北邊我比較少去，南方就去得多，不過想交通方便真係要自駕。

8000-1000我諗咩都夠, 都係窮遊

之前去過有個叫紅土地嘅地方

仲有西雙版納 都可以去下

農民酒吧
上個月去完
必去地點:小布達拉宮，普達措，石卡神山
古城可以唔洗去

仲有一間羊肉同牦牛火鍋都好好食，160食到2-3個人傻下傻下，有人叫你去睇土司，你唔好去，好悶

未啊 不過一定會去麗江同香格里拉
雪山就仲諗緊 驚雨季上到去咩都睇唔到

前年去，玉龍雪山，好靚！

雨崩行4日
飲飲食食麗江啦 香格里拉荒蕪到連m記都冇

間酒吧有乜特色?
古城唔好去係咪因為太商業化

唔去埋雨崩?不過時間好似有趕。
我都驚到時會落雨

自從香格燒完之後好似都唔太值得去?

香格里拉留一日都嫌多 唔值得專登去，除非你去雨崩就可以留一留

咩新聞

六月中去11日

唔撚係下話，機票都買埋

plan好行程未

去咁多日去埋稻城亞丁都夠時間

你係香格里拉冇乜夜生活，個間酒吧係客棧老細帶我地去，客棧老細幾Nice，古城唔去原因係，忽忽都整路，又冇野睇，地盤咁

都係去麗江 瀘沽湖 香格里拉 飛來寺大路野
想去瀘沽湖租返日電單車環湖 但好似話依家禁曬唔比租

我上次都係去十七日
唔多夠皮，昆明無玩到，香格里拉石卡雪山一定要去！好靚！

我打算今年十二月/下一月去

啱啱去完雲南無嘢wo

玉龍雪山好多人 淡季排隊搭車轉車前後都兩個幾鐘頭 上到頂影相位好細
反而藍月谷唔錯 上面有巴打影得幾靚

麗江古城好商業化 可以去下酒吧 不過十二點就要靜音唔可以係台唱歌打鼓
大理嘅雙廊修路 大塵冇嘢睇啲路好難行

瀘沽湖好靚 值得留三日以上 不過唔好join團 得2日1夜團 會有購物買銀時間 冇咩時間俾你自由走動影靚相

去完十一日都唔夠喉 冇時間去香格里拉就返香港 一齊去嘅朋友去埋香格里拉話好靚 好後悔冇去到

巴打筆直幾多
利申可能年尾去 參考下

yes 香格里拉比我感覺好荒蕪 熱水又唔穩定 最普通既快餐店都冇間 唯一值得去下係松贊林寺 本身行完雨崩plan左留香格里拉兩日(買左機票香格里拉返昆明) 但經過係香格里拉準備去雨崩既日子 最後都係改左去麗江(唔理張機票 買過麗江返昆明)

租單車踩有無得諗

呢d古城我諗黎黎去去都係咁上次下

我地幾條仔去應該無問題

呢d必去 仲有無其他小眾d ge 景點

8000-1000，我之前見有人兩個星期5000搞掂 不過係淡季

去過三次雲南，全部自己玩
麗江 香格里拉 瀘沽湖都最少去過二次，不同季節

推介小人去既，中虎跳，咪撚去上虎跳，垃圾來
其餘大路野就唔講了，

雲南都要跟local tour 正傻仔
交通易到不得了

六月頭至中應該去兩個禮拜
夾到可以拼車

好吖，我去到6月10

如果想一個人去 會唔會危險

六月尾去15日🤘🏾🤘🏾

一齊交通下

七月中求旅伴

已入

我見好多巴打都係自己一個，應該無問題，雖然我自己就三個

我去到六月渣，可惜可惜

行緊上雨崩
詳細資料可以睇我之前個post
我行雨崩係我人生第二次行山，好撚辛苦，西當條路斜到乜咁 唔係講笑 話唔辛苦係呃人既 不過好值得

雨崩到時都會去 但係驚落雨

1月去 有冇問題？